人民入境事務處又打黎

重要留言比人

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

都係錄音電話黎架啦，唔係咩?
應該唔係特登留言

當初以為唔識既人打黎，我冇聽，之後又電話留言比我，一聽原來係假入境處。前果幾秒有人聲，之後先播錄音

我前幾日都收到一見到852就即刻收線

等我都 post 埋尋日嗰個電話上嚟先